點樣可以應付五毛扮極端黃絲???

五毛：
日本人奶共，抵死
英國人奶共，抵死
韓國奶共，抵死
黃店人血饅頭
泛民投共
支那人冇一個係無辜，殺光所有支那人

警務人員子女關注組

NmsL

其實唔覆五毛
負皮 Next就夠

扮極端五毛去國際線令佢國際受敵

做番極端五毛

根本唔需要理

樓豬好耐無見 call定put

我西撚左35萬 比d tips黎 ok?

極端黃絲可能有人會扮
但極端五毛唔洗扮都有幾億

邊有咁多VPN出黎

一定要多番d黃絲理性討論同無視班人喪鬧人

仲要留多點言中和番

試過啦
點知講講下完全離晒題
之後仲要開多幾個post求安慰

要無視佢地， 回覆番理性討論既人, 我會開始做多d , 大家唔好放棄對抗五毛

啱

泛民投共
支那人冇一個係無辜，殺光所有支那人

呢兩者係事實

用啲幽默嘅meme圖回應
好似泰國人咁

笑佢地五毛扮哂野